# Quizzler

### O desenvolvimento desse projeto foi feito pelo acompanhamento de um curso da Udemy, ministrado pela excelente professora Dr. Angela Yu. 
<img src="images/readme/foto2.jpg" width="340" height="732">
<img src="images/readme/foto1.jpg" width="340" height="732">

### [Link do curso](https://www.udemy.com/course/flutter-bootcamp-with-dart/)